理性探討入機場原意

我理解 大家入機場係打算封鎖香港經濟命脈黎脅逼政府回應訴求 啱唔啱？

如果係咁，係依一刻要旅客滯留香港無意思 只會促進佢地繼續留港消費

泰國有紅衫軍個陣大家係咪唔會去？ 同理，首先要做既應該係呼籲他國人民唔好黎香港，話比佢地聽黎緊因為d乜嘢原因 機場將會被封鎖，呼籲既時間唔好日日塞機場住，比事件緩衝，等黎左香港既走，未黎既取消機票

緩衝期間可以隔日/隔2日塞一次，等今日走唔到既旅客，聽日可以走

之後就徹底封鎖機場，但盡可能係航班未取消之下留條小路比人走

統一機場戰線，大家點睇？

【公投】大家覺得如果我號召班基督徒嚟機場攞住文宣圖sing hallelujah 有冇得諗？

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah